武漢封城時各國都送物資俾中國 而家各國爆到七彩 中國做左d 乜？

除咗瘋狂出文宣話病毒係美國同意大利傳入 仲做左d 乜？

笑鳩佢地囉

將人地捐既高價賣番出去

指示CCTVB踩外國播毒

中國送返出去嘅物資係賣錢架，但佢認為你一樣要感謝佢

20蚊一個口罩賣返俾意大利

向国民宣傳自己出力協助別國抗疫

其實咪on9囉
仲信中共
送送送，正on9
只有中共倒台先係正道

同賣東江水一樣